3月3至7去釜山

同女朋友去釜山旅行，細佬未去過泡菜國，女朋友話唔使plan 行程，輕鬆d,但我又唔敢唔plan 驚中伏，加上我諗住咁早屌佢住，所以有咩節目好

Train to busan